七宗罪到底有邊幾條？

1.肥
2.矮
3.柒
4.毒
5.窮
6.
7.
仲有兩樣係乜

悶臭

短
細

蠢
臭

打機廢

醜

上連登

蠢
串

臭
鳩

冇圖

窮矮柒毒肥蠢短

肥矮毒柒窮醜短

中晒

Btw,柒=/=醜

柒唔同醜
柒可以係行為上
醜係外表

肥矮柒毒窮 蠢鈍悶靜臭

煎 炒 煮 炸 炆 燉 焗

女：你個人好悶
真係死罪

醜男:悶
靚仔:內斂

同樣係虛寒問暖
我=心理變態，厹，乜都管住曬
靚仔=暖男，好warm好細心

肥 矮 毒 柒 窮 臭 禿